---
title: Pelatihan Kelas Sosial Media	
date: 2012-09-15
categories:
- laporan
- Kartunet.com
layout: laporancmb
---


![200px-September_15_2012_Kartunet_Kelas_sosial_media.JPG](/uploads/200px-September_15_2012_Kartunet_Kelas_sosial_media.JPG){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Pelatihan Kelas Sosial Media	

**Lokasi** : Sekretariat Kartunet

**Alamat** : Jl. Pepaya V Jagakarsa Jakarta Selatan

**Jam** : 10:00 - 16:00 WIB

**Hadir** : 
* Dimas Prasetyo Muharam
* Sandy
* Muhammad Yesa
* Iwan
* Irfan Priadi
* Senna Rusli
* Rafik Akbar
* Wawan Setiawan
* Erika
* Mariana Elean

**Ringkasan** : 
* Pelatihan Sosial Media Minggu 1
